真就真，心就心，呢就呢，咩叫真心呢？

隻隻字我都識，但加埋一齊真係唔明

你廢

真心咩?

認真呢？

真心講一句

堅心呢？

認堅咩

做多左啦

直必